高斯尼=輸高波 十年黎緊都係咁🤭

仲話一線中堅？

今場比較誇張 無壓力求9其跳一跳算

好心 一對力量形少少就輸
高波 身體對抗差副到

佢果個位 人地得一點衝頂
佢無其他人mark
唔知佢做乜

三十幾碎啱啱復出想點？你想佢用Medley?

你打中堅仲勁

高輸尼

駁唔到

一路都唔知佢有咩咁勁 成日都輸十二碼 紅牌 烏龍球 派膠

其實佢通常一場就柒哂半年嘅量，其他時間真心勁，但柒嗰場通常都真係柒過關家姐，印象深刻

琴日嗰場就算啦，傷咁耐先第一場踢，年紀又唔細

一路走來始終如一

有排比班阿狗吹到做top5中堅
打大戰例牌柒嘅都top5

只計1on1全盛期絕對有top5，對速度靈巧型直頭top1

但1on1外就

唔明點解啱啱傷癒無耐嗰場就要搭個勁少正選嘅